[討論]蟲系魔法師的攻擊目標

小弟最近玩緊隻好多人玩嘅RTS
有面有得用唔同兵種通關
近排patch完出咗隻蟲魔法師
見到好多人討論過水/火魔法師 但係就冇見過蟲系魔法師嘅攻略
所以想喺度傾下點樣將佢擺入去宜家個meta度
喺度拋磚引玉先
今日見到有人放咗招技落個皇家辦事處度
雖然做法好有新意
但係仲有改善空間
下次放嘅話
會唔會有啲更加好嘅地方去放
例如係支持紅色魔王嘅咩心 乜嘢家等等嘅補給站
扣血可能會扣得多啲
利申 純遊戲攻略討論

香港獨立 (1/10)

香港獨立 (2/10)

狹窄環境
雞蛋附魔

香港獨立 (3/10)

香港獨立 (4/10)

太空曠不適宜使用
佢哋排緊陣間時用唔錯

香港獨立 (5/10)

香港獨立 (6/10)

香港獨立 (7/10)

香港獨立 (8/10)

香港獨立 (9/10)

香港獨立 (10/10)

如果唔怕引到啲兵出營嘅話 兵營都幾好
或者佢地條村都得
不過等覺得直接開技落乜嘢家
等佢哋蝕仆街
比起兵營好似會應啲

糧倉同出生點

其實冇撚用

同埋除咗今日開嘅大技之外
都可以用雞蛋呢啲一技
雖然要等幾個回合
但係唔使用咁多魔 扣血效果又唔差
性價比唔差
當然用一技就應該用返喺啲適合嘅地方
廢事下個回合即刻俾人清

狗舍

唔做又點知啫

狗屋